求admin del post

[行動] 除左嗌”自己友”仲可以...

排版錯
求admin del post

排錯版